咁代表d咩？

A同B一齊多年
一齊既時候A不斷出軌偷食
多年之後總算分手
後來A同C拍拖
B同A仲有聯絡
話係多年好朋友
一個比人hurt 到體無完膚既人
點先可以繼續同傷你既人做朋友？

到底係咩心態

聽下陳小春嘅犯賤

戇鳩

但佢地分左4年手

我覺得個女仔好可憐

推